bballbreakdwon教練完美解釋NBA勇士進攻問題

14-18 Portland aminu
2018 76er ben simmons
15-17Thunder roberson
2015 memphis tony allen
2015 bucks mcw
2016 Warriors harrison barnes

以上全部球員一旦比敵隊放射，本身球員又唔夠準，放射球員即使走位跑戰術，但根本跑唔出哂花臣，因為冇進攻威脅，就令成個進攻死哂，出現5防4 現象。

Andre iguodala, Livingston, draymond green 集體射術退化

內線球員終結能力比其餘29隊既後備終結能力更低

問題係而家打勇士唔止可以放一個球員，仲可以放多個，擔心敵隊有選擇困難症，唔知放邊個仲好

呢點當勇士放klay+green帶bench既時候十分明顯，球場上可以存在放射4個球員，就算klay點跑，都唔會跑出空位，跑唔出自己既射手節奏，結果低命中

一直都有人講勇士個體系強係因為多星同射手先湊效
而家d堆射手命中率下降果然就出事

cousins出返黎打到6成水準已經訓住champ啦